瘋狂餵政總食蛋 唔好放消防入去

其實會唔會有popo扮消防員或救護